男人唔叫雞同去海洋公園唔玩過山車有咩分別

點都要試一次，咁先叫人生🚬

閱

我係男人 唔叫雞 但會玩過山車

同你條女講你會叫雞

當自己條女係雞

你叫雞係為咗扑野
同條女扑咪得

利申：無女

叫雞為咗扑野同食煙為咗有型呢個講法有咩分別🚬

咁你只係一個死乸型